朋友好有錢 好自卑

圈子朋友個個都有錢到一個點
幾千萬到幾億都有
個個間屋都大到痴線
最close個個fd仲要再癲啲 未出黎做野已經有二千萬樓做畢業禮物
每次上到朋友屋企都好葡萄
心入面好不甘 好唔開心
點解可以大我咁多
我仲要租緊樓住炸..
雖然已經逼自己唔好諗咁負面
但係每次一上朋友屋企真係忍唔住心入面唉 好絕望
自己可能連人地小小都及唔上
根本差九條街
有陣時真係會諗學會股胎好重要
好想regame
有冇人可以教我點正面啲處理呢個心情..

人生唔係只有金錢

以前都冇咁著重 慢慢長大就知錢好重要

叫佢介紹啲有錢女你識

無錢就搵錢

已經同有錢女拍緊拖
好多辛酸野
真係會自卑到想分手有時

有有錢朋友既人唔多
人脈買唔到架

你成日咁諗，只會原地踏步，大家距離會愈來愈遠

外國讀書？

Yes

embrace it!!!

調轉頭諗 身邊多有錢人 你唔介意咪同佢地玩
當然前題你啲朋友唔係物質行先
好過身邊連個有錢人都冇